又到減肥既時候

見住自己個肚腩一日一日長大，
手腳都開始吹漲左咁，
又係時候同你地講拜拜

就係唔減 吹咩